宜家上咗位嘅瓊姐仲會唔會出手做謝安琪？

頭先聽電台話謝安琪回歸

大家都知瓊姐一直癲狗咁咬住佢唔放

但瓊姐成為出名KOL之時同時謝安琪又生B，冇得抽水正面開火

瓊姐慢慢由一個「潑婦」變成一個「會講下道理嘅潑婦」

但有眼見倫敦人妻如何收皮，凡事太盡緣份誓必早盡

但靠屌謝挺容出位嘅瓊姐，佢會點做呢？

黎個大合照

英皇d媒來

唔係mani來咩

佢係撐容祖兒 有威脅既都做啫

有Kay嘅廣告post放唔放自己page好？

有冇人記得fyi??

條裙單野
呀kay fyi秒撚左柒瓊

張敬軒直頭tag 埋佢做宣傳

Who 負皮me? On9?

高登果時未賣acc既瓊姐會一齊討論game
仲記得果陣08定09年psp出左隻數碼暴龍game 佢都有一齊討論仲開左個post

瓊姐真人應該都30有幾了

收到風 , 依家係成班人去管理 , 真人只係團隊既其中一個

個page唔是賣左比人咩？

巴打有冇多啲料？

依家兒登好多雞容打手，睇到煩
呢個po都可以清一色負皮…

見佢個 page 好似有幫很堅強賣廣告

賣左比蛋好耐。

係囉 好似都變左質
應該以前真係一個人黎
而家賣左比英皇